【支爆最新消息】深交所創業板指數暴跌１．１８％

新華社深圳１月１８日電（記者趙瑞希）１８日，深交所創業板指低開後，呈震盪走勢，最終報收１８４５．７９點，較上一個交易日下跌２２．０８點，跌幅１．１８％。全日，創業板成交金額為４７０．９億元，比上個交易日減少１８１．４億元。

創業板當日交易的５４４只股票中，收盤報跌的有４５４只。當日，創業板有８２只個股收盤報漲，其中新雷能、美聯新材。

甘肅電投：2016年預虧近億元 發電量減少

證券時報網（）01月16日訊

甘肅電投(14.150, 0.37, 2.69%)(000791)1月16日晚公告，公司預計2016年度淨利為虧損9000萬元-11000萬元，同比由盈轉虧。

報告期內受氣候變化及降雨量減少等影響，公司所屬電站所處部分河流流域來水與上年同期相比偏枯，發電量相應同比減少。受區域性棄風限電、參與市場電量交易等因素的影響，酒匯風電報告期虧損，且限電率高於上年同期，風電場發電量相應同比減少。

盈大地產去年虧損擴大至3.64億元 不派末期息

盈大地產(00432)公布, 去年虧損擴大至3億6400萬元, 每股虧損22.96仙, 不派末期息. 對比2015年虧損2億7300萬元.

綜合收入增長半成, 至1億7400萬元. 毛利約1億1800萬元, 增加百分之6, 毛利率百分之68, 上升1個百分點.

期內, 因為去年6月到期的認購差價期權公平值調整, 錄得6000萬元虧損.

龍源技術：2016年預虧約1.6億元 或連續兩年虧損

證券時報網（）01月13日訊

龍源技術（300105） 1月13日晚間披露業績預告，公司2016年預計虧損1.61億元至1.66億元，2015年虧損4782.27萬元，或將連續兩年虧損。龍源技術表示，虧損原因為市場競爭日益加劇，市場規模萎縮以及營業收入結構的變化。

lm

跌1.8%都暴跌
跌8%就話姐

今日港股又爆升